好多人而家仲未明中共同美國內部嘅一眾美奸已經係命運共同體

好多人而家仲未明中共同美國內部嘅一眾美奸已經係命運共同體,

特朗普做低中共就等同向華爾街、民主黨中的美奸甚至部份共和黨員全面開戰。

癌細胞及早治療

得確如此。果班唯利是圖嘅賣國賊（由其華爾街果班），唔清除，美國都會比佢地串通支共害死

美國其實係咁清緊同中共有合作有關係既美國官員
唔同前果幾位總統 侵侵真係做野

Youtube政治審查升級 留言「五毛、共匪」等被自動刪除，美帝保留
中國、人民幣既勝利

2020-05-15 11:27

海外影音共享平台Youtube，日前被發現會自動刪除帶有「共匪」二字的留言。此前，Youtube因對有關中共肺炎疫情的視頻作黃標處理，而被指違反言論自由原則。輿論界質疑，該平台的政治審查或與中共有所關聯。

5月13日，許多華人網友表示，在Youtube觀看視頻後留言時，一提到「共匪」這個詞就會被該網站自動刪除。隨後有更多網友在YouTube上做實驗證實此事。網友錄製的視頻顯示，在Youtube視頻下留言「共匪」二字，剛開始能正常顯示，但僅僅幾秒鐘後刷新頁面，該留言就消失無蹤。網友前後連續測試三次，每次寫有「共匪」的留言都在15秒內被自動刪除，認為這表明是YouTube的網站程序在自動過濾「敏感詞」。

這種過濾「敏感詞」的手法非常隱秘，不易被察覺。因為網友剛開始會看到留言成功，一般很少有人會在一段時間後再回頭檢查自己的留言是否被刪。

Youtube過濾自動「共匪」的現象，很快就在華人網友圈中引起轟動，許多網友對此提出批評，並表達失望與憤怒。
有中國網友發帖質疑：「15秒內自動刪除「共匪」留言，網友連試三次皆如此。 他們找了個比李飛飛更厲害的AI專家？」也有網友留言感嘆：「有錢能使鬼推磨！」
@DrPlumberUS發帖證實：「交替輸入『共匪』, 和『美帝』各五個, 最後『共匪』全部消失, 而『美帝』全部保留。」
@Feng1990122也留言指出：「我前天晚上在美國的娛樂頻道試過了，確實和諧了，應該是中文敏感詞會被和諧，可能谷歌有黨支部了。」
@sitaideng提出：「這個應該要在美的公民起訴谷歌油管限制言論自由。」
@JumpLittleFox則呼籲網友們提出抗議：「今天不抗議，明天會有更多敏感詞，最後變成國內的樣子，當然這一切不會發生，因為西方民眾必然會先覺醒，會反抗。」
@hfs2hw感嘆說：「難怪『黃標事件』層出不窮啊！（中共）滲透能力真是登峰造極啊！」
@SZheng1967則評論指出：「邪惡的中共正在控制西方媒體。與中共勾兌，向邪惡妥協，已經給全世界招致大禍。西方的財閥股東，為了你們的子孫後代，為了人類的未來，請管好你們的企業經理人，屈服於中共的威逼利誘，更大的災難不遠矣！」
有網友表示，現在YouTube又把 「共匪」一詞設為敏感詞進行封殺，卻對中共網軍常用的「美帝」一詞毫無設防，這已經凸顯出該網站在言論審查方面持有親共立場，因此呼籲美國政府應該對此傾向予以重視，以防患於未然。

事實上，自從中共肺炎(COVID-19)爆發以來，YouTube網站上很快就針對有關話題的視頻採取了打壓政策，即使視頻內容僅僅是分享防疫資訊、呼籲大家戴口罩勤洗手等，都會被「無差別黃標」，並因此被限制廣告放送資格。

幫樓主補充：
佢地之間嘅利益唔係太講錢
男女老幼嘅性奴先係利益所在

再補充：
咁當然
性奴本身都係有個價錢
都係生意嚟嘅

其實呢 共和黨同華爾街人關係係比較密切嘅 民主黨不嬲都係吊9華爾街

屌，中共真係九頭蛇黎，唔滅佢真係冚球速

呢個係我當初點解覺得美國會戰敗俾中國既原因
中國手握華爾街同民主黨戀童勾當既證據，美國會掀起一場內戰，而無力對付中國。

但結果trump既同人忍辱負重，今次obamagate同武漢肺炎睇黎可以徹底翻盤

係，絕對係戀童勾童先係重點

扮野喇班撚樣

咁可以扮足幾十年幾代議員都算勁嘅